搞蔡亮冇意思 要搞就搞馬周佩芬

蔡亮條支那狗夠膽DQ應該有曬心理準備
反而係馬周驚到潛水 點可以比佢走得甩佢嘅行為等同幫兇 比多24小時佢辭職明志

蔡亮本身純種支那狗可能同美國冇乜關係
重點係要馬周去大灣區陪蔡亮過世啦

Why not both？

pushh1

push2

push3

push

口徑要一致：

馬周佩芬同蔡亮合力拖延再DQ 黃之鋒

why not both?

正解

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

唔使爭
齊齊享受大灣區榮耀
使用崑崙銀行

兩個都要永久共享大灣區，
鬼唔知中共決定，
總之經手人就要共享大灣區

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

有冇諗過周馬可能係自已人 ？

自己人又出信唔直接俾Gphone 入閘？

論抗爭者嘅心理，論政權利用抗爭者嘅心理，論抵抗非法逮捕嘅方式

Why not both?

兩個啦

所以咪話比24個鐘佢辭職明志

馬周佩芬 係典型死港豬
理撚得你咩學歷
都係一隻豬

屌你老母 讀咁撚多書一撚樣唔為公義執行公務

認同

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!

Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3

入 /task3 rt and like,, reply啦

根本兩個都有份
唔好以為推個大陸人蔡亮出嚟就放過你

馬女士都係幫兇

有心請假

換刀手上場DQ以為可以避到Sanction

真係當美國佬傻嫁咩

send D資料去移民局舉報

土

佢係自己人就應該俾gphone入，
唔俾就自㣔辭職，
請病假咁冇骨氣，完全唔似自己人

一齊共享大灣區光榮

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

齊齊共享中國榮耀

最簡單 2個都要佢同大灣區共享榮耀

on9自己人 為自己咋，佢驚被制裁咋

你係咪蔡亮？

y not both

推呢個

both la diu...

Why not both

Push

PUSH

pushhhhhhh

我都係咁樣同所羅門講

why not all, 全條team

both

所有選舉主任都落list 啦屌

蔡亮係支那派嚟香港做嘢.每日150單程証嘅結果...

both la

一齊做昆撚人

咁講既話，點解唔搞三司十二局局長？ 大佬，呢班人仲無穿無爛，點都講唔去

Twitter上國際
呢兩個都係共產黨間諜
尤其是美國
佢條殺應該有美藉想甩身
放心 馬周佩芬
你唔會走得甩
要死 就喺大灣區大家一齊死

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

冇

蔡亮 不嬲 都長期 請假唔番工，宜家咪拎正牌 唔番工啦，仲有職升 tim ！

呢3 司12 局一早有心理準備
反而啲細嘅覺得唔會燒到自己

馮驊唔關事

real

both la 仲洗問

真
馬周佩芬唔好諗住可以獨善其身

蔡亮根本就同中共傾掂數接受咗offer

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

馬周：屌你仲攪我

蔡亮係咩背景？

一齊過關

賣哂報紙係中聯辦系啦

熱愛大灣區既狗

點會係冇意思
一齊搞一齊有意思

一定要搞呀馬太

Both la

至少全部選舉主任

兩個都咁仆街架啦！

要搞就搞2個

好索，熟女

（LKF要人！） 10.31 九官面具夜

同意

啱先見到Facebook留言啲人亂帶風向 話咩馬周專登請假唔DQ係過唔到良心嗰關

而家世道下已經冇綠，唔出聲就係藍

除非佢交出證據證明自己無辜
否則係共犯

岩wow

洗分邊個咩 全部選舉主任入制裁名單

Why not both
一齊共享大灣區榮耀

冇錯，應該正名做合謀

識野

打和啦 super

獎金獎品非常豐富
參加者可獲得大灣區榮譽
總值震驚13億人

推
佢係咪失左蹤

仲有馮驊

屌
乜撚野邏輯
叫人唔攪dq之鋒既蔡亮
走去攪唔想dq而請假既馬太係乜撚野思維

係咪搞撚錯左呀？
dq你個個 你唔搞
反而搞過唔做決定個個？

根本係驚美帝制裁所以著草 唔可以放過佢

有無諗過DQ gphone可能係外國介入嘅一大步

佢老公真識食

Aron last time 係嫁左鬼佬定adopted

馮驊都要

馬周：上頭落order要我DQ我唔制 而家你仲話我係幫兇？

樓豬

如果蔡亮係澳洲藉就推多d去澳洲
等當地都關注多d佢

完全唔明白個思維 人地已經驚到咁敢dq 你估佢咁樣扮病唔洗負責任咩我地個目標本來都係想d 人亂咁dq 宜家人地驚左你都要攪人 如果我係佢 我寧願真係dq 反正係咪都會比人攪

可唔可以轉佢做污點證人?

y not both

佢請病假先證明到港共比壓力佢

完全同意

啱 條女想移民

完全唔明白個思維 人地已經驚到咁敢dq 你估佢咁樣扮病唔洗負責任咩 我地個目標本來都係想選舉主任唔好亂咁dq人 宜家人地驚左你都要攪人 如果我係佢 我寧願真係dq 反正係咪都會比人攪

蔡亮應該有準備
唔好掉以輕心

agger

係就開記招岀嚟爆料，做逃兵有撚用？

y not all

佢叫Laura Aron 喎？無外國關係？

呢個其中一個首惡添啦！

一炮雙响！

Why not Both

———————-
11.2 維園見

why not both

pp

白警：上頭叫我打死人，我唔打當睇唔到，你重話我幫兇?

係呀，你真撚係仆街冚家產幫兇呀

五大訴求！缺一不可！

推呀

Agger

熟女

Pish

馬周好似係唔肯dq
所以被SL

咁哩層要佢澄清喇

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

2個搞哂

BOTH

屌佢老母賺咁高人工就唔敢負責任，落地獄啦

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

兩個都要還債

on9, 唔搞DQ個個, 去個唔DQ個個?
樓主痴撚線, 支持個D直頭冇腦, 去驗下IQ啦垃圾連登仔

咁啲左膠係未要多撚謝佢幫手呀，
洗唔洗眾籌打個貞節牌坊俾佢呢？

非黑即白, 真係無知
咁既程度, 小學生都不如

兩個一齊結伴同行去大亞灣啦

Yes

係咪揸外國護照
係嘅就真係可以做食家

屌

黃藍是政見，黑白是良知，
小學老師都會教是非啦，
你讀過小學未呀？

兩個一齊

馬周倆芬病好未

成語呀，非黑即白
唔係黑衫白衫呀屌
特登揾個小學生都識既成語驚你程度太低唔明
屌，居然咁都唔明，垃圾

缺一不可

咁又唔是
兩個都要搞
當然蔡亮大獲D啦

乜撚野黑衫白衫呀，
"黑白是良知"你知唔撚知講咩呀，
你咁撚樣講，淋病都都話佢想辭職不過辭唔撚到，
你洗唔洗講佢都唔撚係非黑即白，
咁洗唔撚洗俾個貞節牌坊佢呀，
你真係連小學都不如，
block尻你啲五毛撚

唔使爭，一定要lung埋一齊，連坐捆綁大灣區

唔想dq就批准人參選啦

幫兇唔係兇？

你個黑白同非黑即白個黑白係兩樣野, 明未?
唉, 小學生程度都不如, 真唔知你個腦裝緊乜
同埋咁大個P牌標籤居然話人係五毛, 笑死人, 睇下自己個會員number有幾多位數啦傻仔
浪費晒我D時間, on9仔

蔡亮外籍老公 有後路
Both 不能跑掉得唔得？

其實呢啲選舉主任有咩做 2年先一次選舉 成班中共傀儡

佢地係民政事務專員
選舉主任先係兼職

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做